網頁版whatsapp 係咪整到sd唔到GIF檔??

1.拉入去 2. 附件
都唔得